[聲明] 請勿用核彈唔割黎隨便行事以及成立臨時政府

建議 對狗 手持攻擊性武器藍絲 武力上限可提高
禁止無原因破壞 大機會tk 打錯既行為先問問咁多手足

不隨意樹敵 杯葛可以 裝修要睇情況
最後 偷野 搶野 唔理你有咩野原因 劫富濟貧 利用對手物質都好 都反對
(目前已發生的相信絕非手足行為)

唔希望割咁多手足 但唔好比機會人借題發揮 唔差在個少少物質 更加唔希望睇住你地比怒火控制

再者 臨時政府確實言之過早 更有可能名正言順扣上港獨帽子 關門打狗 美國都唔會支持 我地依家既力量係冇可能夠 唔好因為怒火同埋10月4日既快閃活動錯誤判斷現況

而家連登大量毛攻入 好難分 不如好好傾下接受程度去到邊先? 唔好因為嬲而被輕易分化啦

幾個月黎 不斷既進步先走到而家
我都好嬲 但唔可以因為對家同分比 風向撚搞到呢場革命輸 我地輸唔起

最後希望大家勿忘天琦既說話
不要被仇恨支配自己，在危難中，時刻保持警覺與思考

之前睇完記者會都嬲到想做d唔合理既事
大家請唔好再咁啦 無論再嬲再嬲都好 都要保持理醒 我地唔可以輸架啦 對準呢個政權 保持文宣同支持 我地仲有希望。

香港人 反抗
保持警覺與思考

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

right